[爆閘狗全家生性病] 拜仁球迷討論區 參拾參

Mia San Mia

洛賓季尾離隊已成定局，列貝利會否再獲續約一年仍是未知之數
但可以肯定

球壇再無Robbery

永遠支持我拜三位前國腳14功臣值得更好嘅告別儀式

小妹留名

屌，點解唔係吹奏2r

vvd 世一中堅唔過份

不過武士今日嘅表現絕對夠佢質疑路維

希望大家唔好比車狗弱智仔分散注意力

路維我屌你老母呀

個po名真心柒
明明班爆閘狗似小丑咁冇人理

btw
多諷德足協50+1繼續唔好改啱架喇

其實拜係咪轉左踢法 兩翼冇料到 係咁去中路

垃圾拜狗哭喪區

因間啲人又話50+1保護拜仁，拜狗班老野阻住改革

武士係無全盛咁勁 但都未差到完全無資格入國家隊
而且佢近排表現都好好

斷多次ACL啦柒頭

留名

今晚呢場拜仁好有番去04-09果幾年既歐聯低潮既感覺.....

我覺得真係要改，唔改嘅話得拜仁有翻咁上下財力挖角支援踢歐戰，其他球隊完全無向上流嘅機會，再咁落去德甲只會每況愈下

吹奏兩老 或者屌鳩聖拉都仲好啲

遺憾係2r冇得係安聯告別歐戰

Thiago 今日ok啦 都係果件老鼠屎同腳軟利雲姐

其實我留意到 解除50+1都冇咩幫助
賀 狼 rb呢d唔受50+1既歐戰都踢到屎咁

其實可能係本質上德甲廢

留返下個
大家幫幫手快啲頂爆呢個post

係，但留意到個po聖拉開

個陣差好多
完全睇唔到有咩目標咁

傻鳩嬲到

咁驚爆閘狗

咁又未至於0-4辛尼特

番緊工了

點改
除咗拜
大部分德甲都唔想郁
特別係嗰隊....

根本拜仁係德國球壇既地位係唔需要怕外資流入
佢地一定會有人投資，搞大個pool成績好睇有競爭性先會好睇，依家係累鬥累咁

咁無可能年年都高潮既
正常生命周期

Lucas 真係比馬體撳住搶都要買 唔係兩閘正選一傷停就仆直

佢地唔受但佢地老細唔係油王
賀未完全脫離
利華就歐戰柒開
狼堡之前好似死氣喉唔合規格定點搞到大眾賠左好多錢
rb純粹玩法問題，不過呢隊都係上黎冇耐就算啦

掉番轉睇 冇50+1既法甲其實都同德甲差唔多
除非買到牙朗 美斯級啦 否則都冇咩用

垃圾

最正義

買乜鳩都輸啦

可惜真正高鋒得一年

不過有油王 班本土德國佬都反架啦
維持現況咪算

btw 點解我而家對50+1既立場同隊短你一樣

法甲我覺得係巴黎太誇張，搞到冇人敢買黎玩

Lucas同pavard個即戰力
成條防線即刻upgrade

最固步自封
朂鍾意留喺個comfort zone扮被逼害

咁冇野嘅
疤狗有梅西咪又係差唔多
前幾年冇球證加持點贏歐聯

其實法甲係好例子，如果中下遊冇人bump錢個league懸殊到咁結果都係會冇人嚟，就算嚟到強度唔夠r戰一樣輸

死敗狗又單單打打
係講就講白d
魯爾區個隊呀嘛

留名

人哋係成個國家射錢落去喎
點打

Msn個季好撚有說服力喎

諗起下季唔洗見到屌拉就射左

係咪04？

咩料 點解會有車狗爆閘
利申唔係爆閘

07

老鼠帶隊

我覺得前鋒要買多個就真

期待下年啦 有買人既情況下會期待d
不過可惜既係冇左2r

是旦啦
又唔見我地爆佢閘
爆閘呢下咪睇到個人水平係點囉

佢快啲躝，佢本身留得係拜仁咁耐都算係因為佢知自己定位，但依家仲要學人扭計當面話個主帥

今日之後覺得買雲拿係岩

德甲我相信好少少
舉個例有油王買起法福/漢堡
咁本身已經有隊班霸
咁兩隊競爭會好好多

法甲純粹係巴黎d錢燒得太誇張其他玩唔黎摩納哥老細仲比人分左一半身家

Werner唔岩拜仁踢法
想買jovic多D

老鼠嘛 網絡兇狠現實笠水
Btw恭喜

冇錯

認真講
拜仁利雲係歐戰作用比唔上文基
就算係同me比
都唔係好好多

真係要諗諗鋒線點搞了

利申：理性迷鳩

09呀
注意下創會年份

我覺得買雲拿仲衰喎
除非拜仁唔再玩兩翼傳中，唔係你今日都望到一個好既支點對拜仁係幾重要

小心比人mon呀

今年比痢技術性擊倒心境平靜但總覺得少左d野
好彩有人爆入黎比我地賽後互屌

咁德甲都算多大城市
臭堡 漢堡 科隆 法蘭克福都係潛在油王入股城市
不過我又驚下場變摩納哥咁

凍檸呢到敗區小心d講野呀

曼祖季奇 同 文迪蘇傑 文素基治 個種協調真係勁好多

下年除左要執防線之外，我覺得前鋒線都一定要有翻個咁上下實力嘅大賽球員喺到

利雲淘汰賽隱形已經係幾年嘅問題了

coman gnabry 又未夠成熟上場

2R都退落黎嘅時候，真係要穩翻個有級數嘅球員

sor 準備切腹

m子精神力真係勁
又硬淨

老實講，今時今日仲反鳩係乜心態
點講都叫13 r冠成員，咁都仲反！

睇完成場覺得拜要買中鋒 利雲都開始老
同埋心態真係唔得 一輸1:2已經放棄 放眼成場都冇一段禁住利黎攻嘅攻勢
拜睇黎都係時候改朝換代

咁買havertz係最好 改佢打中鋒啦

反而覺得基拿比好撚勁下 兩回合都踢到羅拔臣仆街

利雲起碼仲有一兩年貨仔 冇前鋒會肯黎打後備
係可鋒可翼既雲拿啱洗
Keep住有得出場先
之後等arp牙普接班

其實依家覺得係差個領袖
不論德拜
紐亞做隊長感覺仲衰過小豬

依家落後就散曬咁

甘仔當立

個人水平利雲係高過me
不過係歐戰大賽作用
佢唔高得過me好多

其實m子真正實而不華
禁區內外d走位判斷實際好多

josh

其實哥迪奧拿走之後都開始摸索緊慢慢改革
今年都係探索期

今場就係無左牙甘要出聖拉

其實反鳩同反拉道理一樣

m子+牙朗
兩邊鳩斬

你睇下班on9仔反我地

高華教主攻其實唔太得
我覺得佢1:2個陣明顯進退失據，唔知點做好

下年一定會重建啦，2r走，後防已經入咗幾件，再加Goreztka gnarby coman幾個後生仔圍住再砌個陣容

係
心態真係唔得
利雲都叫戰術問題
但心態真係如果黎多次12年決賽依班人真係唔認為有邊個可以似隊短咁完場仲企係到唔訓低喊

依家真係四不像

哥帥套控球又做唔到

高華套反擊又把握唔到

感覺依家球隊嘅踢法好模糊

前排係m子出波牙朗頂

但落後仲之油淡定慢慢猜由哥狗果季已經係咁 係上季先熱血返啲

利雲
高文 白蘭特 雞比
牙提 哥利斯卡
阿拉巴 牙靴 帕華 甘子
紐亞

是咪可以丁呢個陣

哥帥落後猜叫保持冷靜同一盤散沙唔同

哥列打防中麻麻 佢會好自動壓上去攻

其實哥帥個套植根咗唔識點返轉頭
相反軒sir替工執一執又有返d方向

如果係依家 應該真係會一沉不起

反擊唔到感覺上係人腳問題
冇左2r差好遠

我記得rb玩野玩到好似membership set到要董事局批先俾入場

掉番轉睇
軒帥冇歐聯分分鐘教到而家

其實哥狗波係好似毒品咁，佢一走咗會好麻煩，佢個套戰術一定要有佢個種臨場調陣同重視細節先有作用，但隊波又往往好難踢得翻第二套戰術，好想睇鏝如果哥狗走咗之後會點

比老人家抖下啦

就係已經打慣哥嗰套控球
所以節奏唔得快
高華本身又唔係好控球嗰種
所以兩邊都不斷摸索緊
係最近幾場個控制力先好啲
但一對利呢啲咁高壓就唔掂

所以都係要再比啲時間大家

泥清

諗起路維 比哥帥毒害既其中一個教練

要代替哥帥個重6戰術就係要高普 施蒙聽9呢種戰術

又反哥

鏝城本身就冇咩傳統植根左係球會嘅打法
但拜本身個套係同哥帥理念有碰撞，由其係本身拎左3冠、4年3入決賽

就算佢走，曼城9成請tt黎教傳控

哥帥既控球其實節奏好快，係其他教練想學又執行唔到細節先變得慢，完全係東施效顰

呢幾年，拜仁同德國都好似行錯方向

希望高華下年可以訂好方向，執執成隊波

上季邊個教，梗係熱血

反而想知真係炒高華仲可以搵邊個代
而家改革期就比d時間高華啦

都係個句，50+1累事

其實球壇仲有冇好似軒帥咁強調機動性既教練
我唔係講防反靠跑個種，唔知點形容

但德國波已經好似失去咗自己風格咁

依家德足總鳩層係14年上任講左咩自己參透下
拜狗兩老口硬但我諗佢都feel到柒左

係時候要行翻轉頭了

咪就係高普

贏完世界盃之後搞到咁

不過好似話德國青訓營唔再用傳控練法
而家轉以前巴西種街場踢法

路維其實淨係識抄人戰術14年個個都狀態好，屎忽撞棍比佢拎到盃

其實我覺得唔太似

細節上好唔同，軒帥既波其實識得主攻，反而高普太依賴防反

咁都係自殺多

而家好多德國幼幼教練都相信哥帥種教法
所以只會越嚟越少呢種教練

「認真」法國拜迷十分高質！

點解次次都有凍檸

下次cap下me

好想睇法以前賣機動性賣強桿意志既德國波
根本出事原因唔係腳法/個人能力

少睇拿帥，不過今年都睇唔到咩，佢個心都飛左去萊比錫
04隻泰狗就.....聽講好大機會教賀

你太曲
我出自真心
真心就會有人cap

冇領袖牙梅負責搞笑，紐亞又係唔多正經

U quote me個cm

每年打強隊就係迷雲收皮時間

冇梅拿唔計

冇架喇 而家德國佬都混哂血 邊有以前種血性
不過改踢法都算係改革之一 好過唔改既

不過咁，其實成個球壇都再出唔到小豬呢類球員
啲新星個個係到跑跑跑扭扭扭

小豬都唔算好有領袖氣質16年佢射第5球12碼估到佢炒
12年連12碼都唔敢望

真正嘅領袖只有一個

唔知泰迪斯高係咪比04高層屌屎忽
以前堆教練教到咁炒硬 而家04竟然冇消息話炒

拿帥今年教賀算係咁架喇 聯賽算ok
歐戰就

冇你個名 唔計你功努

肥鳩同廢拉，係好過利雲嘅
不過只係心態上好過利雲
所以都話唔好分肥鳩同利雲邊個好啲
拜狗真正需要嘅係m子

m子都老 亦冇機翻拜
不如睇下有咩幻幻中鋒仲好
而家市面上比較後生既中鋒都冇乜

講隊長
隊短都未算
最掛住艾芬堡個種氣勢
仲比簡尼高半級

肥鳩分組賽入唔入到8球

個d係猛將
隊短似大俠身高一米七，氣場七米一

利雲對皇馬可唔可以好似肥鳩打皇馬咁永不放棄，唔得就再試過？
Btw肥鳩望到呢到唔好意淫住
當年2R同拿姆輪住餵比你
咁多球先入一球其實都好摟屌

我講個種踢法
雖然係半途出家踢中場，但個種vision同防守真係
依家球壇完全冇呢type中場大師

仲有防中同高大中鋒都斷哂層

剛剛結束的歐冠淘汰賽中，拜仁在主場1-3輸給了利物浦，也就此結束了本賽季的歐冠征程。
而球隊的當家射手、剛剛在聯賽中梅開二度的萊萬多夫斯基則延續了自己在歐冠淘汰賽中的疲軟表現，連續7場淘汰賽沒能取得進球。

小組賽係威係勢，然後就冇然後

講真迷鳩不嬲迷呢啲

唔通真係覺得高美斯>>>>牙朗咩

諗返起英超3殺德甲都唔意外
辛尼 迪布尼 根度簡 法明奴 基達 馬迪普 孫興民
哥帥 高普
全部德甲背景 德甲又挖到咩呢？辛祖？拿斯達錫？

人燒錢你唔燒錢，攬住理想當飯食
最後連遮羞布都冇埋

m子 olic

依家敢帥嘅谷種食完喇
高華係下一個敢帥定奇哥睇下季做化

m子真係近十年最強前鋒

一諗到佢同豬真係忍唔住反哥

Alaba係咪會係最後一個敢帥發掘出嚟仲踢到正選既人

其實佢地啲行為真係同出面口中既拜無分別
只係我地強大啲就比人鋤強扶弱
但拜起碼想去變，只係有心無力士

冇得比 人地世界頭2聯賽 有錢 有名氣 同埋有咁多隊列強 每隊買5個都已經好多德甲人啦 拜仁要買頂多咪買到11個

老實講啦 認命吧 德甲只係踏腳石聯賽 不過德甲單場計係好睇既 所以我先會睇落去

突然發現一樣野

就係淘汰賽得兩隊冇自己球員入波

仲有得一隊係冇入波

我公海都有講過 不過班英超fans無視我姐
我比埋疤成日買/借華西d人 佢地咪一樣駁唔到

唔講挖唔挖掘機
係好多德甲隊仲抱住買個新星撞手神撞個神童出黎賣返一億

加柏差少少挖到個牛津仔
賀記借左個妓嘅幻幻
雲達挖到件不過又比我地趁早食左
辛祖唔好話我話，下季唔走，下下季分分鐘一兩億返曼市

17:3
3球裡面2球12碼 1球own goal
不用分那麽細

今季德甲真係柒撚到癲

Psg都叫贏過一場

三隊俾人大炒
一隊7:0 兩隊俾人雙殺 仲有隊俾人主場大炒

攞返1213啲J片打個靚J就精神爽利返工了

死拜狗真係慘，年年r聯出局傾波都係講啲based on13既野嚟講，完全冇進步過

其實上季都一樣咁柒 可能舊年打擊太大
今年反而冇乜feel

放長雙眼睇下之後比西/意/法/英炒多年睇下德國足總會唔會改革

呢3年內一定唔會改

有d隊都拎緊12年黎講啦

屌你

德甲而家d波係賺錢波 姐係荷甲 葡超咁
因為多子既成功令其他隊都想用呢個formula賣人 不過德國佬睇嚟唔識做生意

兩隊都⋯

call撚左sick

波喪假

諗諗下不如叫杜曹教仲好 又係傳控開

陣間仲要返學present
成晚冇訓過咁濟
一點訓著鬧鐘唔駛較3點52分自然醒左
唔睇又緊張訓唔著，睇完更加醒曬

比啲時間高華啦
今季初個轉會窗明玩鳩佢
只係執執下又比佢執順左咁解

我落住雨入南Y島發電廠

萬一姐
感覺好多手足都唔撐高華
利伸 我撐高華 變革期諗咩明星教練 加上高層咁屎儈
換左班高層就有機

屌好彩60分鐘頂唔順訓左

上場先問完有冇人反華
成班仆街依家調轉槍頭

統計下除左我仲有幾多迷拉黨存在緊

今年唔係高華問題 係高層問題多
舊年買多個右閘就唔使今日出聖拉
唔放華拿都有少少機會靠佢入波

迷山都唔迷拉

抵死啦賣me

法國清專迷垃圾

得罪講句，今季最唔明就係如果你都要清走嘅
點解會留廢拉

因為班仲有人要 廢拉無人肯接收

廣德好！

作為咁多年拜迷 (都廿年了)

依家拜仁除左聯賽可以虐下對手外，歐戰完全冇力
講緊三、四年前我地係歐聯仲係遇神殺神咁

隊波要大執

坦白講

1) 前鋒 - 打單箭又好雙箭又好，利雲係聯賽刷入球數真係冇咩意思，佢做到既野, 大把德甲前鋒都得，依家問題係佢鬥心真係唔多得，佢係一定要清走既，講真趁佢有價有市真係沽左佢收番筆轉會費啦，買Jovic (單箭)、Werner (雙箭打法，單箭打法就唔好買佢啦)
2) 中場 - 依家個問係係中前場 CAM/兩翼年輕有餘默契不足，大家有目睹最對辦係Gnabry，Coman唔知點解我覺得佢打左幾年都唔係好融入到，James真心又係到大賽腳軟，反而阿梅 (利申我係Muller死忠) 係大賽有貨交有鬥心呢個真係爭好遠，偏見都係咁話阿梅仲有貨交佢係要留既長遠Goreztza 訓練佢做CAM或者CF/假九位仲好，如果出年南韓仔同加拿大仔唔成材，係一定要買一隻當打既翼！！

至於中後場，Javi留低教新人，Thiago我覺得可以賣走，聖山成材機會又唔高，一定要買番個高質既防中，同埋唔好比Kimmich打閘，我覺得真係轉番佢出道時打既防中啦，真心Kimmich打閘其實好多甩漏！

後場 - Sule今季好多波都輸佢，我真心覺得佢係拜仁係吹大左，保定要賣，留Hummels，買番兩個高質中堅。另外Alaba呢幾年睇住佢越打越平庸，都唔知點解！其實拜仁兩閘都要買人。

龍 - 其實我覺得紐亞係信心問題..........比番多D時間佢, 同埋今季既性感防線，變相踩多佢一腳咁

總結：拜仁係要買前鋒+一個成名當打既Wing+一個似樣防中+兩閘+DEF....................

望住利記既VVD
就知7/8000萬買一個頂級後衛, 成隊波差好遠
呢D錢係唔慳得
如果仲想係歐洲賽有成績

真心
趁夏天阿積士比人拆
拜仁買番個De Ligt都好丫

買翼，買後備閘
中場還好，賣堤亞高真係癲左今季冇佢高華比人炒撚左十世
兩閘還好啦，今日阿拉巴驚沙拿爆埋左先唔敢攻，補補後備就要
中鋒...唔覺得市面上有任何中鋒可以取代到利雲jovic可以試下嘅
中堅入左兩個啦夠數
防中

你覺得有隊會賣防中咩

賣Thiago我係真心的
講真, 佢定位係最尷尬
中場三條線, 佢依家又唔會打AM
但打防中, 我覺得佢真係冇咩截撃力, 今季拜仁既其中一個問題係前場圍攻完一輪就輸防反 (當然都可以話係呢幾季問題)
今日佢表現都好失魂, 當然唔賣既話, 都應該推番佢上少少
佢再打防中位我真係嘔哂血

賣左堤疤狗仲後悔緊
冇賣堤中場真係靠占士咩

冇心機番工

Pavard我有D保留, 史特加今年都係打得差, 佢自己都係後防主力, 要觀察下
另外果個係邊個?

馬體 左閘/中堅 盧卡斯靴南迪斯

呢個未Firm架wor, 馬體果邊話左其實未deal

呢個買就真高質

唔係架, 我心中係Gor (CAM/假九)+ 1前鋒 + 兩wing+兩個防中
練好哥, 對拜仁同國家隊係雙贏

冇堤亞高中場邊有創造力

而家冇乜好教練係肯比時間幫啲球員改位置

至少高華唔係呢啲教練

拿咁講啦
我係純粹覺得佢個定位太尷尬, 四不像既
賣唔賣又唔一定

不過Lewen係一定要賣
佢最大問題係佢一日係度, 拜仁前場要圍住佢轉, 同埋佢真係會阻住新人上位, 佢31啦

利雲今日搏到盡成日返中場拎波，一個纏兩個
得罪講句新人上位，都要有新人先得架即食黎計中鋒利雲數一數二，kane買唔起，伊卡迪自帶閪女人新人呢？arp?佢下年都未必黎，黎左都要跟利雲學下野啦

賣利雲賣堤亞高呢兩個真係不敢苟同絕對唔可以賣就係佢地
再講，利雲都講到出口話可以想像係到終老

賣Lewen呢個同師兄都係各執己見架啦
如果為歐戰, 我係主張賣Lewen

期待比利雲歐戰表現打臉

我嘅睇法係
賣就唔會賣，但應該要買多個
一黎你搵唔到同lv，二黎利雲都有心留，三黎利雲帶新人都好，四黎本身得返一個中鋒，仲賣索性留兩個，反正利雲開始會淡出，索性留兩個+一個幻幻咁樣

thiago唔可以賣 佢係中場嘅作用好大 你最多話佢依一刻嘅定位出錯
利雲係柒 但要搵同級數嘅前鋒即時代替係無咩可能
alaba今場係因為佢啱啱復出同對沙拿 唔怪得佢
依家好閘同防中一樣難求

睇到賣堤即刻唔想睇落去

依家可以賣嘅，唔計兩老
得聖廢閘拉芬
聖山

俾機會聖山啦
佢而家其實進步咗唔少啦

防中嘅問題德國隊同樣都要面對
金仔打防中都係嫌佢唔夠撞

保定應該都係要賣走了

等睇搶口廢老今次賽後唔知會發表d咩

屌緊路維

其實聖山次次出得幾分鐘好難睇到啲咩（申利唔係屌高華）我覺得可以留
其實拜打左咁多年好少出兩個純防中 以前兩翼fit就出齊迪莫斯卓同古斯達禾都冇所謂姐 唔係都係同jm三揀一搭豬多 豬都唔係純防中啦 所以jm搭thiago唔覺有問題
賣thiago真係有保留 佢琴晚已經鏟左好多波 要焗攻加上利反擊又勁 中場有啲失勢好正常 我又唔覺得佢好失禮 加上佢話想同拜拎歐聯 好波又真拜 邊度搵

古斯達禾防中好正

依加忠臣難求
你睇車狗好波果啲世三卡吐odoi 個個扭屎忽
得返moses安呢啲忠心垃圾就知Thiago 必須留

小弟都係發表下自己睇法

如果覺得我講得唔岩聽就當我9 up啦

我冇諗過咁多拜迷like thiago

買jovic 係睇中佢後生，歐霸表現都交到貨
係未來十年中鋒人選 ， 而且已經傳緊好多大會爭

我都想聖山成材
等左兩三年
佢尋晚有一下轉身過人好靚我睇到嘩左聲
但兩三分鐘之後一個無壓力既miss pass我已經

其實我係想kimmich做以前小豬既野，打派牌形防中/片
佢passing得，有鬥心，有vision
打閘佢個位成日比人爆死
佢自己又番唔切

robbery=legend

發覺拜有無爭勝心只需要睇一樣嘢
睇下被人入完紐亞有無舉手

btw牙泥尋日贏咁多幾時派錢牙

辛尼呢取代者已在陣中？

5000蚊贏到笑

漢尼斯琴晚睇到手都震哂

我地出年再打過喇 出年一定會好天既

其實點解 德甲會差左咁多，我自己都有留意幾隊，法撚、賀芬咸，其實都踢得幾好，點解一去到歐戰就咁

板凳深度
賀記今年拿帥魂魄係萊比錫到啦
法撚經驗冇乜，仲要憾國米
多記唔評論啦
04

其實前2年都開始差 除左拜冇乜邊隊可以入到歐聯8強
利華就一定係16郎 多我唔識講 不過都唔係好 另外個隊成日變 有時加柏 有時賀記 有時rb 但係呢幾隊根本都唔穩定
所以根本就攞唔到歐聯經驗

加上英超又發現到德甲人平靚正 所以咪狂買德甲人 德甲波賣完人又搵唔番堆差唔多水平既人接班 咪變到咁

走數

布蘭特解約金都係25m 利華高層個腦裝乜

已經比同事屈請食飯

有冇手足開始質疑應唔應該買占

Brandt真係要搶
25m德人有即戰力潛力未見頂都唔買真係屌高層屎忽

支持買

佢真係好慢

Decision making同跑落去都係

但係比直線功架暫時得佢有

但佢拖慢曬攻防轉換
等得黎利班友都返曬去

其實我都麻麻地james
佢同thiago嘅作用好重覆
感覺兩個只能活一個

唔要比返我

拖舟都係賣去第二隊架啦

Ching 大家都係迷占但尋日真是撐唔落

如果唔買james可以換嚟Havertz......

尋晚一個佢一個拉

如果牙梅牙甘係到未必輸咁多

傻鳩拜

如果尋日係牙甘踢真係差好遠
佢肯上拿比一定引到人mark可以傳到俾佢落底係兩回事

加上首回合都望到佢都守到下文尼

認真
尋日真係反唔落雲
冇梅拿幫佢都算
人地都搏到盡，咩住兩個中堅，仲退到中場拎波
唔係馬迪普破左荒啦唔明有咩好反雲

迷雲大將軍

一晚就睇到邊個係假迷雲

其實梅拿幫佢呢枝歌仔都冇唱好耐

利雲勁=梅勁
梅頹=利雲頹

上年76搞到冇態咪廢
哥帥個期不知幾勁上場對狼堡都睇到啦，梅勁利雲就做到野

哥個期兩條友都真係好撚勁

但你就算講到去軒帥回歸個排梅拿同利雲既表現都冇直接關係

尋日牙雲對馬貼1on1擔位輸哂，根本連vvd都唔洗對仲比馬貼mark死

有無掛住me

上年梅仲頹緊

琴晚啲反擊真係好慢，仲要好幾次去到中場位已經被利記搶返個波。

利記係踼得好過我地，心服口服。

占

紐亞傷完之後啲狀態真係跌左好多
14年世界盃之後嗰兩三年仲係好癲

禾確特球頭鎚，牙朗近射，萊斯罰球

唔知係拜仁慣左德甲㩒住人黎踼定真係行軍速度慢，琴晚啲反擊真係睇到揼心口。

一係中場被人反搶，一係反擊無威脅。
下半場最有威脅係基拿比右邊傳地波入黎，利雲門前咁啱hi唔到波。其他時間都無乜真係入肉既攻勢。

週末對狼堡嗰場啲行軍速度爽過今場好多。

完全猜唔到上去

萊斯球罰球我到而家都記得。

彎去龍門右下角，諗住入硬，點知紐亞飛到盡，一下㩒實個波係地。真係睇到嘩嘩聲。

早幾年對馬體會對祖記啲波幾爽。

不過拜仁係要時間重建，今季德甲先係啱啱上返榜首，預左未來兩三年都係低潮。

文尼個下唔怪得紐亞
一黎拉芬廢
二黎文尼痴落黎轉身靚
轉另一邊都撲到

後面又要為救到冇護空門

第三球文尼頂贏hummels

諗起琴晚講波佬話高文啱啱黎拜仁嗰時已經光芒四射

明明以前成日屌佢dup低頭踼波，傳中又唔望下隊友係咩位置。係上季神帥教完先好返啲。

第一季哥帥教個陣反cup祖喎
之後安76帶佢廢到仆街

Btw今季放維度放聖班真係好撚錯

76個4個月本身就係個笑話

成班拜狗輸到傻左係度搵戰犯
又賣sule thiago 又唔買james咁
今場利踢返上年隻高壓足球強如鏝有齊Silva kdb 八強兩回合都係入得利一粒 仲要係丁力foul vvd 入既
對住三箭頭瘋狂迫搶 中間又三隻絞肉機 你估好似德甲咁咁易猜上去咩

唔買占有待商榷
話賣sule Thiago 果d傻尻左

sule 同 thiago都屌嗰d真係cls，枉話自己有睇拜仁d波
就算剩係睇文睇數據都知拜無thiago勝率跌咗幾多

sule都賣
同做傻仔無分別
今季好明顯無thiago唔識贏

維度自己想走無咩好講，留都未必留得住
聖班其實放都無咩問題既問心，佢喺拜同喺巴個表現兩回事來，無得咁樣講返轉頭

維度好似想留

季初係維度同聖山之間揀左聖山

咁長遠睇冇錯嘅

真心
拜仁今季波我幾乎全勤咁睇
點解我睇到大部份失波都同sule有關
老烏又有、走甩人又有、成兩米高唔夠人頂又有
有時真係吹漲左........

蘇利mark人奇差，武士都唔好得去邊

武士返唔到高峰啦
但路數明顯好好多

如果係要FC Germany
點解唔可以Hummels + 哈化既Stark（呢個我睇好佢）or 車仔Rudiger (不過車一定唔賣）

Sule既弱點係路數真係麻麻、轉身好慢（德甲旁述成日話佢段速好快，但我見得多係佢成日追唔到班一級前鋒）

Thiago，我係覺得佢定位尷尬咋，無質疑過佢好唔好波

但唔知點解今朝出個post好似得罪左呢個帖既人

講真拜仁今年打成點大家有眼睇
唔係多自爆
聯賽邊有得拜仁咁樣後追
歐聯打到一pat野

唔係FC Germany
我緊係想要馬體個靴南迪斯
但大家唔好咁老定對家會賣

又唔係既呢到都係理性討論啫

仲有就係
今年中場截擊弱左好多

先幾年就話用強大攻擊力cover中後場截擊唔強既問題，今季中前場攻擊力某程度弱左（今季聯賽睇到好嘔血，問心我覺得D組織係弱左）防中截唔到波，結果下下爆後防，比在先幾年，拜仁班中場搶得狼過利記啦，我地會驚佢？今年抽中利記時，有幾多拜迷係真心覺得夠打？

Btw, 就係因為中場弱左，Hummels 同 sule既弱點就會比人無限放大
今季保定又跌得超勁
所以我原先第一個帖係最強調買個勁防中

Thiago係派牌同創造力，你要佢做埋爛打係用死左佢
馬天尼斯可以指望幾多季？
聖山又未成材

拜仁係一定要大執
再每季少修少補其實搞唔掂

中堅應該一pair咁夾既，除非勁到vvd個level啦
sule主力殺第一點，夾返個好路數既拍檔逗後，勉強都算穩陣

前鋒大家都明白要輪換，但利雲根本唔肯，情況咪似早2年2r咁。而且會唔會考慮下打雙箭，以佢年紀打單箭只會越來越差。

依家睇番vvd 75M真係抵到爛

原來我第一個帖冇講到買防中

我係想kimmich做呢個位
因佢夠爛打又有火

不過算啦

拜仁三老咁孤寒
我諗既基本上都係純屬FF架啦

唔係講笑，最top既保定真係好正，可惜黑人黎講佢太易傷之後仲極速打柴

16 euro 果張自己爭D老烏但轉身飛身白界前清番個波果張相我J到依家

以前覺得佢係世一中堅
又快又硬路數又好又識用波

(9UP)有啲想睇摩佬教拜仁會教成點, 不過前提係最少要拎1億歐出黎買人.

咪撚搞
19000咪睇到會點

另外我覺得, 係時候轉打雙箭頭, 利雲單拖明顯勢孤力弱

摩佬應該頂唔順路明尼加

拜仁今季歐聯曲終人散！是繼2011年輸給國米後，首度十六強出局！寄望拜仁在本土雙冠重新振作，來季重整旗鼓再闖歐冠。

因FB, IG全球多地大癱瘓，故整晚都無法更新資料！不便之處敬請見諒🙄

留意到sw已經j緊本土雙冠

好似冇人記得佢

有咩用？賣得啦

tolisso頂多咪同哥利斯卡同lv，點都係德國人優先啦

今季完全冇出過

真心，琴日踢得算係咁啦
成隊波得條中場可以同利記爭下
其他位得啖笑

下季後防補強，再諗下攻力唔掂問題
好快打得番起

連g18都要打後備
佢唔傷變咗同聖山一樣
幾時可以搵個jm8的防中番嚟頂佢

仲記得首回合作客國米
肥鳩臨完場執雞贏一球
點知番主場倒輸出局
諗番都幾柒
無耐就炒埋敢帥

但之後國米比史浩克炒出局

以聖山身體條件
希望佢做到下個維度

4132

利雲 + ?
? + Thiago + Coman
JM
Alaba + Sule + ? + Kimmich
Neuer

純粹以正選陣容黎講我覺得上面3個問號位係要買人

佢反應有啲慢
成個人好鈍

如果雙箭
係要搭雙快馬

利雲+Werner
Coman(係打左翼） Thiago Gnabry
JM (tolisso?)

屌你老母牙杜兒拜夢都賣
天選之子個名你估流架，淨係負責踢法國幫入會已經夠

利申迷杜

其實呢大家成日話防中、中鋒
係人都知jm利雲老
但可以點
你話比我聽買邊個黎好我比一億你你揀簡迪？不死米路？

佐囝就可能得嘅

話咁快

岩先皇馬已經50M簽左個波圖中堅

有得買
一億買kante 係抵架真
依家kante仲要係車仔踢錯位
問題人地唔放，同唔會黎之麻

呢個痴撚線既market
真係要鬥快

認真
大家仲諗緊賣人
我地有咩本錢賣人中鋒買人都唔會賣利雲，中堅就可能會賣保定，中場應該都冇咩大變動，占唔勁留係到賣波衫都好、山就睇多一季啦，依家放都放唔到高價

成日話人多人多
唔好唔記得我地醫院隊黎踢到咁上下就傷曬

冇錯，防中係稀有資源黎
所以計我話呢個位寧願買幻幻/青訓好過

搵柏華打防中有冇得諗

但中堅唔夠人

捉下字蝨先，不死米路離開蝗就變返會死米路啦

其實中場如果杜踢得翻就唔洗入貨，占走就入翻個攻中就夠

前鋒要買件即食同利雲輪換啦(要強過華拿既level)
比利雲慢慢淡出，再加arp

龍門我覺得可以買個一線，放走烏(想佢有得踢翻正選)，同紐亞輪換

買一隻當打即食既翼，加gnarby coman muller(應該定位都係右翼)，四個輪換

再加之前搞掂既Hernandez同Pavard，大致組軍完成

不過講係咁講，我覺得最後唔計lucas pavard arp三個，夏天最多買多一件

我估係Brandt/Werner/pepe

靴蘭迪斯 蘇利

你覺得真係夠？

Arp

等佢成材都唔知要幾耐
佢係漢堡好似呢排出都冇得出

唉VVD真係抵到仆街
利條後防咁柒就係加VVD升左幾個LV

所以呢
買三個20M-30M
定一次過70-80M一個勁
我情願後者

不過有違拜仁傳統
我地40M已經係天價

再唔加筆直既話就會慢慢變做第二隊阿記

Vidal 呢種爛打落腳準覆蓋面大又有入球能力真係世間罕有
拜刮左三隻都刮唔返(杜 山 哥)

迷杜加一

開季有佢明明踢得幾好

有哥同杜我已經心足
哥推波入攝活力都有
杜真係傷得太勁，但輪換黎講絕對夠班
山..搵返個腦先啦

除左肥9之外依家已經唔知迷邊個好

杜有冇話幾時真係復出得？

杜有多範暴力遠射

其實拜仁大把錢增兵

不嬲都大把 不過唔肯用

但唔識防守

所以重中之重係要買一個真正爛打, 肯做dirty job既防中
一個勁防中已經可以cover好多難搞問題
馬天尼斯年紀大 (已過三十)
我覺得佢定位係防中後備同補位

繼續FF
後生or當打, 拜仁又買得起既爛打防中
呢個market比較好既有
1) AC Mlian既 Bakayoko (24歲 , 估價35M)
2) 緬恩斯既 Gbamin (23歲 , 估價30M, 德甲買人易D, 買緬恩斯唔會比人話拆骨啦麻又...........不過緬恩斯今季都麻麻地對佢有D保留)
3) 祖記 陳仔 (25歲, 岩岩十六強表現超好, 其實佢由利記打落去祖記呢兩三年進步好快 , 市場估價30M, 不過我諗祖記冇50M以上都唔會放, 雖然佢以前係拜仁舊部)
4) 慕記 Zakaria (22歲, 估價17M, 呢條友又高, 手長腳長咁, 不過唔夠穩定)

Kante 成億唔洗諗
好啦FF完, 拜仁都係唔會買人,
依家只希望Tolisso傷好打得番起, 不過佢進攻意識太強太似Goretzka

其實拜仁中中, 攻中依家係太多,
Muller都冇位要被迫由假九轉左去右翼 (近半年)

Goretzka, Tolisso, thiago, James, 全部其實都唔岩打防中 (佢地四個都攻>守, 如果考慮年紀同長遠發展, 我出場序係Goretzka>Tolisso=thiago> James, 唔好唔記得Muller 可以打番類似CAM既假九位)
防中有級數得馬天尼斯 (我當聖山消失既.........)
係德甲都仲也文也武
一出歐洲賽場就比人456......................

一個好防中
Hummels可以專心做包抄, Sule都唔洗成日甩轆
佢移落中落可以釋放兩閘, 兩閘走甩又可以保位

好似岩先十六強, 簡些路閘上去同C朗overlap, 陳仔係番右閘補位, 果場踢到motm咁,

呢個情況就岩哂Kimmich , 釋放kimmich 助攻力之餘又可以cover到佢有時回唔切防既問題, 大家成日睇好kimmich, 我都好Like佢, 但今年拜仁唔止一次係佢右閘位走甩人失波 (只係比聖拉芬好咁解), 相反alaba係跌左, 冇之前咁sharp, 助攻少左, 但今年左路防守問題冇咁嚴重

Can
有冇諗過人地肯唔肯返黎

雙重迷me

法蘭克福先係德甲最後遮醜布

前高華東主

就係知佢唔會番, 咪話左FF
當初係拜, 果時太嫩, 拜又唔多用佢, 佢無癮就走, 唉

唉,
希望法蘭克福有咁遠去咁遠
打入四強/決賽

FF下拎歐霸, 法蘭克福可以打歐聯

幫德甲拎翻啲分

「El Chiringuito」透露，靴南迪斯現在非常接近拜仁，儘管雙方還沒達成協議。

無限接近同險簽

一早都話啦, 大家好似好老定咁

皇馬想要佢，快撚啲簽佢呀

唔係個個都好似卡吐咁25

遲下就國際賽 杜同帕快啲笠波衫啦

佢細佬好似係皇馬

但佢細佬比人買完之後根本冇用過

其實可以試下打三中堅。

反正alaba同kimmich攻力咁強，打三中堅解放佢地好過。
Kimmich回防壓力又細啲。

得三件中堅 仲要三件都玻璃
要試都下季先

強化版法蘭克福

下季啦

Hummels , Sule, Pavard, Boateng , 有時Martinez可以打中堅
人唔係好夠wor師兄, Boateng又隨時走人
要簽到Harnandez先夠兵源試三中堅

法蘭克福全體表示

我地歐賽入到8強

拜狗拆骨拆到咁失敗

高華有冇後悔應承左今季唔拆法福

前帥雲戈爾正式宣佈退休！並結束他25年教練生涯。記得在2009年球季到任後，便專橫地把東尼踢走，並馬上從二隊提升了艾拿巴, 梅拿, 畢斯杜巴, 干坦度等人，又有高美斯, 奧歷加盟坐鎮！而及時雨洛賓的到來更是他一手促成之作。

好想要jovic

今日睇歐霸佢入果球好有功架
夏天一定係搶手貨

不過佢係葡超黑店既人

21歲、中鋒、射術好、冷靜、德甲射手榜同利雲平排

我諗冇60M以上人地都唔考慮，分分鐘又80-90M

有利雲係度
Jovic唔會黎啦⋯⋯

人地皇巴利獌鏝買既係未來
我地

入到八強就係對波圖
當年哥狗炒到佢不要不要的
依加冇野J比我J下歷史

無知一問
有咩人入過嚟爆閘

快d推爆呢個po開過個好過啦

睇返上個post啦

樂觀d諗
我地輸比4強隊

傻閪老鼠引左班傻閪轟迷入黎

為表聖拉對拜既貢獻
我改名了

笑撚死
波台有3個狗竇個topic 屌爆閘狗

岩岩發現阿同蟃區個topic

連登d 傻閪爆閘狗真係好撚垃圾
連係狗竇都唔撚敢講野黎話支持隊波之類驚死比人cap圖binc

don’t make stupid dogs famous
無謂比佢地搵到存在感

其實根本唔撚洗理班人
你唔覆佢就冇癮

見一個block一個
連佢地瀨屎瀨尿都唔使見到

在本輪歐冠比賽中，來自德甲的三支球隊拜仁、多蒙特以及史浩克全部被淘汰。2006年以來首次沒有德國球隊進入歐冠八強。在去年的世界盃之後，德國足球的低迷還在繼續。德國媒體《圖片報》指出了目前德國足球的5個問題。

國際賽場已經淪為二流

德國足球在國際賽場已經淪為二流，不僅沒有德國球隊進入歐聯八強。其他歐聯八強中的德國球員也寥寥可數，只有基迪拉、安利簡（祖雲達斯）、達斯迪根（巴塞）以及辛尼和根度簡（曼城）五名球員。

德甲缺少超級球星

德甲的球星不斷流失，而又難以簽下球星。從最近的引援就可以看出，加盟德甲的多是英格蘭的小將，比如辛祖和尼爾森，或者是巴塞的後備帕高艾卡沙。超級球星越來越聚集在英超賽場。

同時利物浦後衞馬迪普表示：“在英超賽場有來自全世界的頂級教練，比如高普和哥迪奧拿。他們給聯賽帶來了新的哲學和戰術。”

青訓斷檔，缺少天才球員

之前多蒙特主管佐爾克表示：“我們的青訓已經被超過了，尤其是被法國，最近也被英格蘭超過了。”

青訓方向以及戰術出了問題

兩年前德國足壇名宿紹爾就批評德國足球的青訓太注重戰術而忽略像過人突破這樣的個人能力。在世界盃上德國主帥路維專注控球，但是並沒有取得成功，《圖片報》表示這樣的“無效控球”戰術是錯誤的。另外路維在世界盃上放棄了辛尼，這是當時德國隊唯一的個人能力出眾的球員。

德國足協失去了對冠軍的渴望

前德國國腳哈曼表示：“最近十年德國足球掉入了舒適區，或許是從2014年開始。人們會想我們是最好的，但是如果你不努力的話，不可能自動獲得成功。”

最尾嗰point

其實幾好笑
14年冠軍：團體足球>>>>美斯、個人主義

事實證明團隊足球都要領袖先可以

拜仁前鋒利雲度夫斯基近日接受了一位西班牙記者的採訪，其中他談到了兩年前和皇馬的轉會傳聞。

利雲度夫斯基説道：“如果你在歐洲，或者説世界上最棒的幾家俱樂部踢球的話，肯定是很開心的。現在我很開心能為拜仁效力。因為這裏有高水平的足球。在這兒踢球也很簡單——必須專注於比賽，滿足球迷和球隊的需求。”

隨後記者問道：“難道C朗和拉莫斯沒有勸過你加盟皇馬嗎？我認為兩三年前，他們曾對你説過：'來吧，你得和我們一塊踢球！'”

對此，他迴應道：“你説的沒錯，但是你也知道，當一名球員處在高水平時，總會有人説：'他能夠去這裏或者那裏踢球。'不過這些對我不重要。因為我明白，儘管就像人們説的，有很多球隊想要我，最重要的事情是我自己想要什麼。然後我做出了決定。所以現在，在我的職業生涯中，我不會再考慮轉會了。”

me迷雲大將軍

gun

誠實又中肯

其實德國足協都好有問題
主席最近受訪問無啦啦發脾四拍抬走人

要成功真係要比錢 對面隊利一失冠即刻買左艾利臣法賓奴
咪話人地 我地三冠王果年都課左jm m子 (唔通真係靠肥鳩咩)

係，就算拜仁肯開水喉依家都未必再吸引到球員
今屆歐聯比全世界睇到你個競爭力係幾咁差

同類型既祖記話到俾你聽算牙朗既球星效應有幾大

13贏歐聯14贏世界盃 前兩年贏u21歐國
然後班德國高層覺得而家賺錢緊要過榮譽

其實仲有樣野 西意葡語言相近
吸引呢堆球星去佢地聯賽都易d

相反 德文就應該得荷蘭文似d 要吸星都冇西意咁易

屌你老母

哥帥講笑講過學德文學到想縮沙唔教拜

ching不如都喺username前加個聖字

me係傳奇神鋒
唔洗加聖

聖鳩·美斯

賣左我之後拜就無入過歐聯決賽了

呢個真

最弊頭兩次靠你打決賽都食咗屎咁

吉祥物

有得入好過冇得入

我拜當年四年三入決賽，依家做十六郎

下年連線都冇得出 踢歐霸啦

總之今個夏天一定要買人

唔買咪唔好買囉
高層永遠都係要柒一鑊勁嘅先肯改
睇下2010-12兩個球季就知
今季如果比拜狗執返個聯賽或者盃賽
可能佢地仲嫌你唔夠柒唔肯科水添呀

講咗2億引援既唔會縮沙掛

Source?

好大機會

下講左好多次沙利輸完都話好明顯夏天會有動作

無留意tim
買靴南迪斯同jovic啦
加埋都係150M到

今晚我地可唔可以贏返高普母隊3-1報仇

聽晚先踢

高華對記者説道：“金錢不能保證你總是贏得勝利，但是高普在過去四年的時間裏花費了5億歐元。雖然我們是德甲聯賽的先行者，但我們也從未這樣做過。對於他們來説，這是一個優勢。”

“現在，我們必須繼續我們的計劃，並且思考如何為下一個賽季做好準備。我們不能欺騙自己，三家德國球會在歐聯被三家英超聯賽淘汰出局，這並不是偶然。”

“對於那些頂級球星來説，英超聯賽比德甲聯賽更具吸引力。如果我們想彌補這一點，我們必須儘早發現那些年輕而且很有才華的球員。”

“最根本的問題是：我們是否真的想參加這項比賽(歐聯)？然後，還是計算着怎麼去避開一些球隊嗎？”

高華睇得幾通透

旁敲側擊

有咩球員好廢但係強隊生存好多年？

一個迷拉負皮

中撚哂

有兩個負皮

利申 not me

呢句都講得幾撚白架啦
高層一路自視係同皇巴同lv，歐聯係有決心爭既
但今季你又唔科水買人
高華咁樣講野已經好比面高層

對於接下來和多蒙特的比賽，達爾道伊表示：“我們當然希望能拿到三分，因為這樣的話我的好朋友高華也會很開心的，但我認為直到最後一輪才能決定冠軍的歸屬。”

咁你上半程又贏我地

btw高華都識幾多人，尋日比人影到同利華主管食日本野

咁樣講法得罪兩老 一定做唔長啦

高華柏林出身
又踢過利華

成班人都on9
完全唔覺得高華講既野有乜問題

高華其實只係講事實
人地係咁億億聲買人真係點比呀

事實係死拜狗上年除咗免簽哥利斯卡同買咗加拿大仔之外乜人都冇買過

放又放得多人又冇補強
上季關鍵時刻傷兵多到咁都冇吸取教訓
個正選陣容仲係講緊35歲既列貝利，正選後備都比唔上其他豪門，咁樣真係稱得上豪門既野心咩？

我哋左右閘尤其單薄

只得兩個正選
仲要share一個年老後備

仲有前鋒

中堅三輪二

懷念me系列

言下之意係想番黎打中堅

留意到拜fb又拎幾年前對祖記場波嚟j

呢份精神去咗邊

最大問題我覺得係佢話對利狗用對狼堡加栢同一個戰術係咪即係話俾人知你無料

老唔緊要 navas 雀屎楊 高拉成班越打越有
最大問題係廢既

唔想燈輸柏林
決定睇肥鳩

原來柏林1點半先踢

條殺正on9仔
肥安咁有料咪又係比佢叫out
討論都費鳩事

隨便cap圖貼上去

"The basic question is: Do we want to play in that game or not and then [we must] calculate on other teams running away from us?"

前面有清講咗
勝利球迷就淨係識叫教練out
選擇性安慰自己

肥安踢巴黎鳩排陣

之前係德Page大唱拜仁會歌

我無follow嗰page
不過老實講，就算今季係軒帥繼續教
我都唔覺得可以過到利物浦
上季軒帥黎其實只係扭轉個歪風
本質上既問題到今日都一直存在

04連輸咗幾多場

肥安真係hea教wo

Ching個陣打哂飛機話聖誕樹陣乜乜乜架喎

我唔係講佢排陣個d
呢d有眼睇係差，結論就係佢唔識同時用占梅
我最嬲係佢最後個場玩自爆亂排陣

背肌

2:3咁勁

熱血反勝

萊斯對多仔影響真係好大

可能安同拜仁八字唔夾
如果第一季唔係比賤種黑左 應該贏左r聯

大家支持高華定反高華
利申支持

在本週五的國際足聯大會上，德國足協主席格林德爾談到了對路維不再招入保定等三名球員的看法。格林德爾批評路維的做法，他認為他原本應當採取更好的方式來公佈決定。

叫完人做醜人，見外面風向唔對路咁撚快割席

仲撐佢

me拜區迷雲迷高迷杜迷山迷哥大將軍

據聞呢條友反拜

Neves 勁到可惜狼唔會放

想要Neres多d
打包佢同ziyech

Raul呢

下半場佩利錫個種敗家法

仲有自薦做拜狗教頭

我真係識佢老鼠

富咸>>>>拜仁

VVD哩個時候又派膠

快撚到又領先

牙梅正選

依家拜仁fb出個po都俾班死老母痢狗閪亂咁吠

any link

反雲

Lewan

其實返到德甲咁容易入都唔知開唔開心好

kim

紐亞

其實我覺得早兩日有今日咁嘅人腳真係仲有數講

我覺得如果以今日嘅後防對利
30分鐘應該輸咗2球

返到德甲+哭緊波喪未集中姐

coman

講撚完多仔未

其實個問題係如果占留佢同泰都會係中場正選
但係個問題係第三個中場理應係純防中
但係要接班既聖山 杜 哥列都係box to box
情況好雞肋

利申 好鍾意泰同占

好想睇洛賓呀

靚到

藍藍轟狗下年有冇歐聯踢牙

出davies and mai ok?

又輸緊2球

coman今次到個頭傷

老鼠柒左幾多次？殺阿人、有利可屠、私家雞仲有冇

好彩應該冇大礙

又係占

占呢球向洛賓致敬

James please stay

法國大家反完占占今日幾勁

洛賓的軌跡

又係牙占

占三球

占士今日咁勁迷占了
仲有我要睇佢個妹ig瘋狂慶祝

占戴帽

留返球比梅拿入啦
大家開心

載維斯出場

戴維斯ready
有大半場踢

5-0比佢踢下波 ok啦

踢閘

Davies換alaba？

Sub Alaba

睇好佢同韓國仔不過韓國仔今場無份

換埋聖山啦快手

緬因斯件外套幾好睇

車狗前幾日爆閘啲人去哂邊？

牙佔唔貪功不過唔知傳咗去邊

列貝利

開緊勝愛派對囉

痴撚線一開嚟睇就5:0

係咪有種前幾年嘅感覺

都五球點解唔早出山？

又拎人地黎出氣幾時先可以出去威

戴維斯處子

好似5:1贏加柏有feel d

戴維斯

davies！

First goal

有球必應

咩事
換聖拉都唔換聖山

占走 換13

比人入返球點都要

唔出後生仔點進步

睇livescore數據痴撚線
對面完全冇反擊之力咁

又有聖拉

cls
條友一出場喺中間接波
以為佢打中場
好彩同戴維斯換番位

究竟我地廢定德甲廢，定我地戰術差定班友無心踢歐聯

唔想承認 但的確係德甲廢

冇鬥心，輸第一球前都好好地，再加高華唔識踢陣地

見到占有帽感安慰
不過出後生仔啦屌你

利勁
緬恩斯廢

同埋個日冇泡菜
加上利雲大賽無態

利雲個日唔係冇態
係成個攻擊線冇人幫佢佢已經chur到踢緊波蘭咁返返中場拎波又剩

利雲大賽

睇隊啦 緬恩斯真係唔入流
加柏下半季直頭下遊波咁

冇辦法啦 高華個日都應該驚利d防反
btw個日我真心覺得利雲麻麻

梅拿好想入

對抗1on1輸哂點都講唔過啦

一係冇態，一係回塘(仲衰)

迷占迷雲全面進場

德甲廢

原來Davies係自99年辛達告魯斯之後拜仁最年輕入球者

不過辛達告魯斯好撚靚仔
認真我覺得佢正過高美斯

上場俾人強姦
今場踢到咁輕鬆
都唔知笑好定喊好

在拜仁慕尼黑主場和緬恩斯的比賽中，利雲度夫斯基開場僅僅3分鐘就為球隊打開了勝利之門，而這粒進球也是這位波蘭射手本賽季代表球會在正式比賽中打進的第30粒進球。

如此一來，利雲度夫斯基也達成了在拜仁連續四個賽季各項賽事的總進球數至少達到30球的成就。

反雲=假拜
賣雲=on9

迷占迷雲又然

搵次推占上去打假九有冇得諗

雲咁勁，幾時對強隊入波啫

大賽MODE
M子 >>>>>>>>>>>>肥鳩 >>>>利雲

agger

又改人留言

條友做到好撚熟手

抵比人反

跟開sw搵食係咁上下

訓咗冇睇
占士衰咩入成三球咁多

有球哥利斯卡心口控俾佢第一時間抽入
第二球出洛賓軌跡
第三球對面後防自爆單刀

彈占士鐘啦

yes

真心覺得留占好過買kai

屌你老母呀

接下來的幾周對萊斯來説非常關鍵，據德國媒體《圖片報》的消息，萊斯的女兒即將出生，女友Gartmann的預產期就在一兩週之內。而這也臨近多蒙特的德甲爭冠關鍵戰，多蒙特將在4月6日迎來與拜仁的直接對決。

咁重要嘅日子牙萊留係醫院陪老婆啦唔好山長水遠黎慕尼黑喇

牙萊咁靚仔佢個女應該都會好靚女

岩呀，kai現階段唔會勁過james，仲可能會揠苗助長
集中火力買翼仲好

好心買多個好少少嘅前鋒啦
我有信心反雲會戰勝歸來(下季)

JOVIC

佢黎拜仁即刻戒打丁一年

jovic其實50M好抵買
即食又有潛質，仲要同利雲同type

但佢依家仲係黑店既人
一係比返聖山你同你換嘞

法蘭克福有option可以永久簽佢
只係要佢賣俾拜狗唔知點傾
要寄望高華出手

拜狗想簽的話我諗睇左高華份上都有d機會嘅

爭贏疤再講 疤好似想買佢 有d news話已經買埋只係未官宣
btw jovic塞爾維亞人 唔會比面高華 rebic可能仲有d機

全部都要
有得買就買

使唔使咁誇
係肯洗大錢既
寧願針對性買，花多啲都制
好過濫買，買完唔岩或者無得落場就晒錢

簽kai當佢後備中鋒同攻中點睇

不了，我要個傳統中鋒好過
雖然市面選擇少

要求唔多，今個夏天簽到lucas+夠正選料既一翼一中鋒就心滿意足

可能都未必夠

聖拉 2R 保定
當佢地4個走晒

pavad lucas 1翼 + 1中鋒
啱啱填4個位

除非提拔到d幻幻仲有得即食到
否則個陣容都仲係爭緊d
仲要預高文 T6 JM 簡唔時傷

我已無視埋 杜

哥頓教頭繼續表示#kovacout

on9仔唔使理

除咗中鋒/前鋒
我覺得防中位都需要補強
到今日我都認為放走維度係錯嘅
JM你唔夠期望佢打足成季
論身體質素 防守企位意識
隊中真係無人替到佢

一係試吓牙梅轉型
個吓飛腳台型十足

反而覺得哥利斯卡可以客串下中鋒

可以一試，走動範圍都夠

到時中場有：占，梅，提，jm，山，杜，哥
兩翼有gnarby coman同davies加多隻新簽既

前鋒利雲加多件

其實好撚齊腳

唯一個問題係jm真係冇替補

點解德page越嚟越低質

以前睇明明啲人講野有point好多

係邊度可以睇到

Fb group

攞完世盃多左勝利球迷

有班贏開既一輸就覺得係失敗

fb不嬲多on9

根本今季左右閘加埋得3個 中堅又係2+1就痴線
中場最大問係哥杜山d功能太似又唔突出
thiago jm玻璃之餘又冇人頂

所以我覺得入lucas+pavard都唔可以放保，除非簽多個中堅

哥同杜都係要後上
樣樣都識啲但係又冇乜突出

而家有冇d後生嘅破壞型防中

就係成堆功能太重覆
偏偏防中就係得JM一個

Rabiot 不過你地又嫌人格臭
喂刀疤鐵棍俠雲保美vidal 又係善男信女咩

我諗起謝利美斯
睇得又砌得

其實除左買斷james 買帕華lucas 我覺得要多隻多功能翼
例如pepe(正前/翼) 泰奧雲(攻中/翼)
咁樣傷兵潮都可以確保有足夠人手
至於防中 我諗都係係杜 山 哥 甘之間改造架啦
特別想講杜 佢踢4231打皇其實面對世一摩果啲唔失禮 除左雷聖烏果腳

rabiot 成日發波瘟係後面上腳

Btw我username 其實都係防中
係衰名氣唔響又唔後生
Wc難得有得出又流鼻血

除左長短傳仲有咩勁

無

逗住中場

摩納哥果個？
我中意佢地隊個jovetic

個人prefer比多D機會杜同山啦，唔係就索性賣啦，唔好晒人時間

杜唔係傷成季應該都幾多波踢

西班牙專出世界級左閘
摩蘭奴 阿朗素 聖班

全部防守都好垃圾

好舒服d fd?

咁Rudy識比前嘅

其實rudy幾勁
安76個期佢同牙提踢得最好

得me勁

唔係格唔格

係佢係巴黎都扭計

Jens Jeremies

在Teamtalk的報道中提到，皇馬主席費倫天奴並不急於出售巴利，因為他非常喜歡這名球員，但是教練施丹對於巴利的離開呈開放態度，因為他希望球會在夏天能夠專注於完成夏薩特的交易。

據該信息的人士透露，他説：“這是一個吸引到雙方球會和球員本人的交易，皇馬和拜仁之前也有着良好的關係，這筆交易是可能完成的。”

隊醫：am i a joke to you?

柒左唔好推

真係不了
雖然大賽做到野
不過又老又易傷

推

除左牙朗十五二十之外依加有占士123了

我有係fb講過野

多咗好多勝利球迷
一味淨係識呢個out果個out

黎自倫敦球會，以速度聞名天下，為球隊立下大功
但無奈傷患太多
多次為國家隊征戰但總係無緣冠軍
後黎轉投皇馬偶有佳作但未達預期
係高層鬥爭換血下敗走

巴卡藥膏難得喺ac打得返起
里昂個ndombele好似都唔差，但係應該貴

其實拜仁上場占踢得好好大程度係因為踢4231個攻中位

同埋因為對手係緬恩斯

只可以話占係禁區附近係殺死好多

在接受採訪時，漢尼斯表示：“我們要對球隊進行年輕化。這次將是拜仁慕尼黑所經歷的最大的投資項目，之前從來沒有過。”

目前拜仁慕尼黑已經花費了3500萬歐元買斷條款簽下史特加後衞帕華，另外拜仁慕尼黑頻繁與奧多伊、盧卡斯以及里爾邊鋒比比傳出轉會流言。

據德國媒體《圖片報》分析，目前看來拜仁慕尼黑在今夏的轉會市場至少會投入2億歐元用於引援。

不過漢尼斯在採訪中也表示：“金錢統治了足球，不過在大賽中更關鍵的還是球員們在場上表現出的品質。”

咸左

依家拜訓練營好有卡士
保 武士 梅 堤 jm 杜 國王 烏

將四個轉會窗既支出集中係一個用
又可以塞住球迷把口

點解堤都無得踢嘅

聽住先

唔好一陣又一堆免簽

仲有................................要防中呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

is 險簽

【Gerard Romero：巴塞已接洽祖域，以對方為鋒線引援首選 | 體嘢報道】

閱讀全文：

巴塞隆拿正積極為中鋒蘇亞雷斯（Luis Suárez）找尋接班人。根據RAC1駐巴塞記者Gerard Romero的報道，巴塞不僅把目標人選鎖定為法蘭克福前鋒祖域（Luka Jović），而且已經與祖域身邊人士接觸，告知對方欲把他收歸旗下。《每日體育報》（Diario Sport）報稱，巴塞已把祖域作為優先收購對象，並放棄收購馬德里體育會的基沙文（Antoine Griezmann）。

冇lu冇lu
人地巴塞幫咬人蘇 (31歲) 搵個21歲既接班
我地

右腳作平衡～左腳用來破網！雙腳合壁就能施展百步穿揚洛賓的軌跡😎

SW
今次睇得明

好似話高華想要jovic
不過高層想要雲拿

邊個都得喇最緊要買到人

Werner no please
除非打翼，唔係佢絕對唔啱拜仁踢法

咁買蘇9囉
蘇9 + 利雲

打返高華係法蘭克福果套佢做rebic個位有冇得諗

手痕玩fm
果然同現實一樣傷撚到仆街

依個先係主因啦

牙托係咪就快復出

好似已有全日操練？

有幾項訓練可以跟番全隊一齊操
反而洛賓仲未知

好似話盧卡斯條數落左一半訂過左4000萬比下體

漢尼斯張信用卡一次最多碌4000萬

Jovic 早一季彈起既世杯可能係佢地出線

聖山想走

搵鬼要？

新歇後語嚟？

聖山有安達臣feel

華拿真係好廢

好似拜完賽季會去強國踢場波
之後先去美國集訓

P安達臣勁好多

90/00後應該唔知P安達臣係乜水

真係唔識

講緊之前曼聯個安達臣

真係有少少似
但人地初初都叫勁過

Goreztka球波射得幾靚

其實我覺得佢唔識合打一個前鋒既陣
最好雙箭

我之前都講過呢個or

雙箭佢又唔見得比其他人好

睇翻精華牙萊同辛尼好撚sharp，klostermann都好似打得唔差

屌你對面個8號

雙箭佢就做老鼠仔，我覺得唔差既
但要夾個中鋒好D
參考RB既踢法

推大位避開一個
再射近柱

次次睇雲拿踢國家隊真係血管都爆幾條

咁國家隊無中鋒
焗住報廢

Volland又唔選

單箭嘛，佢完全打唔掂
拉邊仲On9，中間冇人接應
拜仁買佢只會雙輸

但係高層鍾意

依家講緊權鬥
高華vs高層
高華想要jovic其實好心高層聽下教練意思
留占都算，人地要jovic變華拿
同哥帥要屁馬變古沙有咩分別

岩
害左Werner 發展
又害左拜仁😂😂😂😂
Werner最好其實係留係來比錫
多仔打單戰都唔岩佢

或者去英超闖下鍛鍊下對抗性

多仔都係單箭頭
或打433
唔岩佢

而家wagner同werner都叫華拿
點分

後者唔係雲拿咩

添姆子

叫添子

聽旁述werner似when拿
wagner似 或拿

好似係

我就聽開雲拿既
雲呢拿

右閘踢得好少少即傷，鼻屎佬你仲唔仆街

所以咪又係擺返金仔打閘

賣華拿買華拿

Alaba想走？

hi神鋒

問題唔算大，反正都簽咗lucas

問題就大啦

由佢，賣個好價錢再買返人

要走的始終留不住

不過無可否認世界級兩閘呢幾年出好少
市面上無咩好選擇

Alaba今年好返好多，落底出波夠爽
上兩年唔知做咩，下下拎到波就回後

但中間永遠接應唔到

分享幾個休閒新聞
1. 傳聞牙甘成為德國隊新大佬之一
2. Tah 接過5號波衫前問左武士o唔ok
3. 薩尼奧爾：唔撚信拜仁會駛8000萬
4. 德國足總主席想幫三子搞告別賽但比其他成員強烈反對
5. 漢尼斯談到曼城引援的不同。“我的朋友佩普跟我説過，當他想花費1億歐元引援的時候，會發生什麼。他會收集一些有關這名球員的視頻，然後飛到酋長那裏。然後就是一頓豐盛的大餐，他們一起看球員視頻，接着酋長會把經費匯過來。第二天，酋長只需要把天然氣的管口開大幾毫米，他就能夠重新賺回這筆錢了。”

6. 阿拉巴傷左

3果個
其實我都唔係好信

我地就快變德國阿仙奴

lucas應該得既

其實華拉尼好似想走
不如

佢唔係出左聲話去英超？

lucas firm咗啦

雖然成事機會好高
不過未出official消息都唔當成真

岩岩先助攻牙雲

錢都俾撚埋點撚樣唔成事

我覺得dfb由奧燒到最近3子處理都好有問題
即管睇吓花生可以食幾耐

我預計鼻屎有可能踢頭幾場分組賽已經踢唔掂
然後比人開刀
跟住奇哥再度走馬上任

應該唔會搵奇哥

hi

尋日紐亞識玩
比個隊長章根度簡

ching呢排少咗吹奏神鋒
有無覺得身體好咗

不了
岩岩先咳完

1都唔係傳聞新一代仲有邊個似隊長feel

高文又傷睇黎真係要退役

冇大礙，下場出到

高華D前輩,艾芬堡D FRIEND

聯賽最後一場
補時r罰球射射入咗
反cup場波再反cup攞聯賽冠軍

然後個年夏天比人賣咗去巴塞

佢好似前幾日先澄清咗再傷退役
係比人曲解咗

禁區內罰球

後尾有訪問過艾芬堡
佢話安達臣走嚟話比佢射

Flamengo have completed the signing of Rafinha on a 2-year contract. The player will return to Brazil this summer [@castrovc]

.

感謝聖拉
以後捧盃得閒返黎啦

傳緊簽Jovic

佢應該似艾爾巴沙治奧咁成日番黎踢元老隊

係傳會有第一次報價
仲要同巴塞爭

聖拉廢還廢
打後備冇怨言真係少有

之前唔係開聲話高華唔識波咩
定fake news

好似道左歉

今晚有冇國際賽睇？

下季唔買flamengo

反夠拉未

牙拉要告老還鄉
睇一場少一場
以後無得笑

迷拉迷9志向永不動搖

鍾情笑匠

咁話自己

兩個一擔擔

加埋聖山

聖拉走埋 睇黎要買兩三隻閘

在之前的採訪中，拜仁慕尼黑主席漢尼斯談到了拜仁引援和曼城引援的不同。當時漢尼斯表示當哥迪奧拿想一億買人的時候，飛去找酋長吃頓飯就成。而酋長在之後只需要把天然氣的管道開大幾釐米，錢就重新回來了。

據英國媒體《每日鏡報》的消息，曼城方面認為漢尼斯的言論不當，並且要求漢尼斯道歉。曼城方面認為漢尼斯所説的通過提高油價來籤人的説法非常不恰當。

報道稱曼城方面對漢尼斯的言論感到憤怒，漢尼斯自己之前就曾在商業中有過税務問題。曼城的一位高層表示：“這是狂妄自大的自我主義者的言論。同時我們也覺得言論中有種族主義在裏面。”報道稱曼城已經聘請律師來處理此事。如果漢尼斯不公開道歉的話，曼城高層有可能會採取法律行動。

廢老把口真係唔識收

路明尼加有me頂
肥漢幾時有人頂

高文又傷
睇來以後法國隊唔會有佢份
唔好掛靴啊

哥列斯卡似打假9
屌啦星又見到Kehrer

基拿比

goretzka好似唔係好慣呢個位

紐亞今場勁到

紐亞d企位真係一流

【荷德何人】

德國全新343，
哥列斯卡時而右輔鋒、
時而中路做假中鋒，
以佢衝刺力同擅頂頭鎚牽制荷蘭防線。

假如尼高高華睇住直播，
應該最揼心。
拜仁主場鬥利物浦一役，
明知甘美治停賽，
點解唔用哥列斯卡客串衝刺右閘，
而揀長期戥腳缺態嘅拉芬拿？

德軍兩球入波，
簡潔有力。
邊線衝刺，
長傳過頭，
基拿比又入靚弧線，
318幾多個0？
唔理咁多，
想要入波，
撥輪俾佢，
隨傳隨射。

#RyReview
#NEDGER

柏霖

贏波

舒侯斯fit撚到

鼻屎又逃過一劫

拿比個球贏到vvd

雞拿比軌跡

幾耐冇贏過波

甘以後點算好

其實5同13都仲可以揀入隊做bench
17就真係不了

基拿可唔可以當係德版聖拉

Schulz 應該已經贏得左閘正選位

後上好過hector太多

估唔到出佢都續到鼻屎佬條命

助攻力好強

依家睇好雞比多過高文
高文真係傷得太多

唔傷既話兩個都好正
貪心D多隻左腳翼就好
或者等加拿大仔成材

雞比路數多啲
但係高文有時一下爆底出波個啲都好決定性 可惜傷患太多
不過兩個都正

加拿大仔都算多機會表現自己

睇精華gnabry 對vvd一揚就過

之前都有1v1
比VVD輕鬆贏

雞比射門勁好多
高文就爆個下勁啲

Hi

屌你老頂小豬得81

呢張唔係咩退休卡差唔多啦

小豬嗰張萬聖節咭嚟㗎
會有兩個大數係90以上
原本金卡pace得37

傳緊如果靴南迪斯黎嘅話會頂薪
係咪準備國師卻奧斯事件2.0

高薪姐未頂

迷甘仔都就黎做爸爸

連甘仔都就黎做爸爸

24歲咋喎

Joshua Kimmich will become a father! Kimmich and his girlfriend Lina Meyer are expecting a baby [Bild]

同年

咁快就中出囡囡

同CHING真人一樣

我唔夠擔搞出人命

佢24歲就生b
我24歲手仔都未拖過

係香港生仔除非好撚有錢唔係真係好仆街

我都係

不過佢好似搞錯咗啲野
今個禮拜唔係對弗瀨堡咩

係

佢都唔係真拜

從那天起佢戀上佢左手
從那天起佢討厭佢右手

CHING咁識講笑

佢邊隊fans

痴撚線，以肥鳩哥嘅quali
24歲已經要擔心食女太多生花柳啦

大佬由lkf食女食到tst

True

Ching又扮
Btw我都24歲未拖過手仔

我淨係拖過男仔

SW?

我拖過自己咋

CHING又講笑

神鋒都冇女，我呢啲肥矮柒毒點會有女

lucas official咗

又拆骨

我好興奮啊！！！！！！

拜狗真係用80m簽一個人我係咪發緊夢

夠鐘打j了

射到一地係喇

唔知用左幾多錢呢
唔理 丁左先

好撚貴

80m 無哂錢了

嘩

講真 拜仁儲埋儲埋咁多 用喇！

仲貴過張曦雯

射撚滿

拜狗可以組條世界盃冠軍防線

Pavers de ligt都要埋

想要前場多啲

Jovic

呀
終於買人啦

一炮過用80m簽一個人完全唔似拜狗所為，真係令人好撚期待個轉會𥦬

買撚晒去好嗎
好耐無big name

今次一出手就破左拜仁轉會費紀錄差唔多一倍

Lucas Hernandez will join FC Bayern Munich from Atletico Madrid on 1 July 2019. The 23-year-old defender has been handed a five-year contract until 2024 with Atletico Madrid receiving €80 million for the transfer.

“I’m very happy to be able to sign one of the best defenders in the world, a World Cup winner, in Lucas Hernandez,” said FC Bayern sporting director Hasan Salihamidzic. “Lucas can play both in central defence and at left-back. Moreover, Lucas will continue our great tradition of French footballers and improve our team.”

During his medical examination, it was discovered that Hernandez has suffered damage to the medial collateral ligament in his right knee, and after discussions with Atletico he will undergo surgery today.

“During the medical examination we found damage to the medial collateral ligament in his right knee that must be remedied through surgery,” said FC Bayern club doctor Dr. Hans-Wilhelm Müller-Wohlfahrt. “Based on experience, Lucas Hernandez will be available for FC Bayern by the start of the 2019/20 Bundesliga season.”

Hernandez explained, "This is a really important day in my footballing career. FC Bayern Munich is one of the best clubs in Europe and the world. I’m proud to be able to fight for all possible titles with Bayern. I’d like to thank Atletico, the management, the coaches, my teammates and the fans for 12 wonderful years. Atletico will always remain a part of me. Now I’m looking forward to taking the next step with FC Bayern.”

Lucas Hernandez was born in Marseille in 1996 and has played for Atletico Madrid since 2007. He came through the club’s youth teams and has made 110 appearances for the first team since 2014/15. Standing at 1.83 metres, the defender, whose contract with Atletico originally ran until 2024, was part of the side that reached the 2016 UEFA Champions League final and won the Europa League in 2018. He enjoyed his finest hour last summer when he won the 2018 FIFA World Cup with France, beating Croatia 4-2 in the final.

NDombèlé

射爆

Lucas will continue our great tradition of French footballers

買埋 de ligt重組法荷聯軍

嚟緊幾年都應該係法荷國家隊天下
仲要刀疤洛賓加乘

法國幫

昔日利沙拉素+沙洛
有望重現法國雙閘

腳患馬咁貴買

因間簽個迪比翻嚟

係法甲返生咗
我ok呀呀

泰奥雲都ok了
我全都要！！！！

唔理啦 有人簽就丁左先
簽呀簽呀簽

下個po名welcome lucas定多謝2r

de ligt and jovic please

仲有個幾月 應該可以爆多個post掛
中間仲有對多仔 應該夠推爆一個

Welcome左先
季尾先多謝

希望可以welcome幾件先再多謝2r

lucas
多謝你嘅付出
祝你前程錦繡

馬體會球迷

最撚孤寒嘅拜狗掉80m出嚟買野食

希望你地用嗰8000萬入番啲靚球員

市價8000萬 可以買對邊個世界級後防又願意嚟馬體會

買聖拉

我地同人無仇無怨
無謂咁累人

馬體會嘅眼光80m 夠買幾個返黎啦

可能會買Umtiti呢
疤都想放

搶贏jovic加簽到brandt就心滿意足

本身有睇開goretzka嘅拜仁
宜家有埋lucas
場場有正選都一定睇

之前最高4000萬 一下子個數字大咁多睇唔慣

興奮到即刻改名打丁

入坑做拜迷子吧

無計
而家啲物價
咁同樣價錢買個好既中堅閘
都好過買個龍

好耐都冇試過咁撚興奮
特別呢幾季都係免簽/平價入手

牙占嚟個陣唔睇好 拿比一早知 高文個陣未成材 牙托就踢法甲驚係水貨 哥利斯卡就免簽 維度本身唔係咁中意佢 泡菜直頭冇人識

今次真係一次過show到拜仁有決心改革+big name真係j撚死

一齊迷鳩

屌你老母邊個咁快負評

路維bye
我睇法撚了勿念

依家個市場其實好既翼多過好既閘好多，所以簽到後生潛力大又即食仲要踢到兩個位既世盃冠軍其實值得俾80m

正評咗

今日咁高興就咪撚貼呢啲圖咁掃慶

希望可以組到德法聯軍

是但啦
簽左人話之佢-10000-1億都阻止唔到我地簽左人

屌完來講肥鳩相
負皮左

Ching迷鳩永遠支持你！

迷鳩

好耐冇咁興奮

歐聯冠軍成員

80m

FF
大家想唔想電話佬嚟

lucas今季好似好多傷咁

咁撚多人唔識佢

who??

基沙文

已經4個攻中咪玩啦

佢嚟就當係前鋒架啦

不過呢個都係ff，太貴
純粹見佢想走拜又係咁簽法國仔所以講下姐

早兩三年會
而家唔想
一黎貴
二黎驚得番幾年貨仔

brandt
jovic
kai
rebic
黎多兩個

haller

有頭兩個就ok

唔會啦
馬體唔會咁on9賣兩個主力
再講，盧卡斯走多多少少都係因為基沙文扭計續左份勁高人工嘅約

防中呀

養唔到兩個大明星

好似好正

What about pepe

岩先都睇緊呢條片 睇佢對蝗射別爽

法甲nigga 80m

唔熟呢個
淨係知佢都唔平

btw Pavard係咪firm左？

好似係西甲規定限死左人工搞到冇空間加佢人工

單方面官宣

又快又硬又有啲腳法

基沙文好似想走

個人最想Brandt+jovic

呢位大bb 真係難搞

Btw 簽james個筆錢計唔計落200m budget到

RB: Kimmich, Pavard
CB: Sule, Boateng, Hummels
LB: Lucas, Alaba
DM: Martinez
CM: Thiago, Goretzka, Tolisso, Sanches
AM: James
WF: Gnabry, Coman
FW: Lewan, Muller

明顯防中同翼唔夠人

計

傷住咁黎真係fit晒拜仁

依家又唔係好想簽占高華唔識用，對痢次回合災難性表現

但佢返皇都係比人套現

翼仲有davies
防中最好補多件

我淨係希望賓爺可以係離隊前復出，依家話可能提早收咧

買隻翼夠喇，防中搵sanches專型ok

公道講占個陣踢得唔係好多場冇乜態

有態既占連蝗都搞得掂
仲要cm支持派完膠既烏

無論走定留點以後都會迷占！

Goretzka發揮得好都係AM架啦
Muller WF/AM
點都係執 翼 防中 後備前鋒

Brandt Jovic

信我高層唔會入防中

去拿記搵76啦

其實翼我寧願佢比機會青訓
fm evina勁撚到癲
防中冇架啦，唯一似樣係李城個咩ndidi

翼係拜仁體系好重要，
既然有心買人，真係買件有料架啦，唔好係德甲揾D二線頭
唔係次次咁好彩擦到隻gnarby出黎
加拿大仔或者其他青訓，當住係第四選擇先

蝗係咪想放Bale

隊醫：

evina 仲有成季先返黎

我又濕左啦！！

一場論既話佢對mainz戴帽添
四十幾m有個有入球能力一線amf老虎蟹都簽

80M簽人好感動

簽埋jovic同多一個防中啦三廢老

求下你地

靴南迪斯搭蘇利/栢華打中堅係咪可以打返哥帥套高位防守

洗完8000萬好心息啦
唔好諗住夏天仲洗一舊錢買人

點睇賣利雲

無可能

brandt打邊路好拖泥帶水，佢而家係打中路先發揮到實力
CHO同pepe先係拜仁需要嗰種

賣左利雲都唔會買返你

如果賣走利雲
可以入jovic,haller,joelinton,werner+me (super sub)
可以轉踢法

兩億未洗完呀

8000萬真係不敢相信係拜仁手筆

事實都屌？

如果比埋James個筆 就會得番8000萬洗
之後廢老會話我地陣容足夠強大

依家唔知James肯唔肯留
btw仲係爭防中前鋒

有預感會賣走唔知邊個幫補吓

有傳馬天尼斯番畢爾包

要買嘅話買返文仔唔撚好？

佢走左都好難搵人頂佢
鬥心呢啲野實力彌補唔到

畢包食撚屎啦當初咁對jm依家又想人返

半夜爬入去training ground執野

如果依家賣保定都一定要入多件中堅，唔支持賣佢

支持，克羅地亞人

m子個種鬥心踢到40碎都得

鋒霸就轉職做model

唔好再講鬥心，迷雲狗不願面對
唔好再講model，某會員不願面對

諗返起 佢啱啱嚟個陣真係幾搞笑

半夜爬牆事件之後黎到拜有次隊巴唔記得等埋佢就走左
佢係出面徬徨打電話個樣

lucas會唔會著隊短件21號🤔

我覺得JM應該可以係拜仁踢到掛靴

再反鳩我轉撐蝗螞了

典解唔撐巴黎

21號永遠屬於拿姆

蝗>>鈀

ching

我想講踢利最有鬥心係利雲囉後面占換做梅應該入到波

迷到走火入魔

利雲應該係有心無力,佢歐聯大戰隱形左幾年係不爭嘅事實

個場我以為佢踢緊波蘭
又返到中場拎波，又要硬食兩個中堅

係嘅，對利最大問題係聖拉同中場太弱

Lucas Hernández signed his contract yesterday afternoon - In the evening, he underwent knee surgery in a private clinic in Innsbruck. His family brought him his stuff from Madrid as he will start his rehabilitation in Munich. Lucas will not play for Atletico again [L'Équipe]

cls 20個負皮
好多隱藏反鳩

me唔小心禁左負皮

咁神醫係可靠嘅

係某帥唔識貨啫

唔好怪自己，自然反應嚟嘅

新post

yes 見到有人盲目吹奏神瘋 負皮係正常

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000